Fund house 工

有無人知fund house 既sales support 主要做d咩

介紹份工黎啦

金融才進

整ppt

fund house ??